# Adventura Elixir zivota

Jsi čarodějnice, která se zabývá černou magií a proto už žiješ na světě víc než 150 let . Chceš být zdravá a krásna, musís připravovat Elixír života v každém úplňku, jinak se staneš starou ženou a zemřes.